女老師の特別授業 第一堂課就和富商子做愛

女老師の特別授業 第一堂課就和富商子做愛

俄羅斯一名35歲女老師妮坎卓娃(Natalya Nikandrova)，日前在為一名富商的15歲兒子上第一堂家教課時，就祭出「特別授業」，直接和少年做愛，更被少年的媽媽撞見。

據英國《每日郵報》報導，這名少年杜柯夫(Kostya Dyukov)的父親，是當地赫赫有名的石油大亨，但是父母嫌自己的兒子不學好，在社交網站上常常PO出正妹圖和名車照，於是父母決定，要找全聖彼得堡最好的老師來調教他。最後杜柯夫的母親找到了妮坎卓娃，而妮坎卓娃同時也是這名母親的好友。

就在妮坎卓娃為杜柯夫上第一堂課，妮坎卓娃就祭出「特別授業」，直接對杜柯夫傳授「性愛課」，兩人就利用上課時間直接做愛。隨後母親進屋查看，就看到這驚人的一幕。妮坎卓娃目前已遭到逮捕，恐面臨4年徒刑。（施旖婕／綜合外電報導）

快點快點快點.......

成個夏惠咁
不了

入邊有圖

仆你個街, 咁叫全聖彼得堡最好的老師

大奶加大肚腩

抵佢坐四年

41J

即係其他老師仲

Daily mail 報既野 當趣聞睇好喇

快點強姦我

這些機會

35歲？55咋掛

勁正，唔排隊就過主啦

咁的樣我係父母都stop喇 對個細路簡直惡夢

條仔咁都食得落?

當

要找全聖彼得堡最好的老師來調教他。